Kompletní drátěný model stránek je přiložen k dokumentaci buď jako [PDF](media/site-map.pdf), nebo jako [zdrojový soubor](media/site-map.drawio) pro aplikaci [draw.io](https://app.diagrams.net). Obsahu kromě vlastních vazeb i popisy jednotlivých scénářů, napojení emailových avíz i jejich seznam a popis.